(動漫撚入)日本有邊套漫畫嘅真人版電影係成功又唔伏

我印像中得“二十世紀少年”

死亡筆記

劍心?

二十世紀都唔伏？

相比之下佢叫唔伏

賭博墨事錄

寄生獸

呢套同意

想吃掉你的胰臟

頭d算唔算？

第一部係

第二部

下個月第一部賭船仲有翻拍大陸版

Jojo收貨 除左康一

花牌情緣

交響情人夢, NANA, 銀魂, 帝一之國, 海月姬, 羅馬浴場

交響情人夢

死亡筆記個L真係一模一樣

齊木楠雄的災難

鎌倉物語

死亡筆記囉
現實嘛

劍心 好正

力王

+1

銀魂